switch dock mode

想配多個switch火牛，有邊隻比較推介，pd要幾多先夠開dock mode?